[PS4/X1] Final Fantasy XV 討論區 （2）

進度 第10章

打水神完全覺得自己變左做 Nu Gundam

入左第6章，依家周圍走解支線升呢同埋去左拎英雄盾

有冇巴打知而家現貨幾錢到？ 想買但驚炒價得好誇

44x？

佢地啲衫係點拎 我見有啲王子套野幾靚

有斗蓬個套要破game後
西裝係特典

我係數位607果隻有無西裝嫁

好似無

咁多位Ching,我想問下，點解爆左機之後，想save 佢不停彈
未能保存最後保存之後的紀錄。
確定要繼續嗎？
我禁左確定，佢就自己彈翻翻去訓覺果個位，又要重新打過
利申：已經打左第二次，都係咁

噤張床搵隻狗

原來咁就叫爆機後的世界

免費送的殲滅凱歌
儲ap好有用

27個鐘
仲係chapter 3尾
繼續解支線